賀錦麗又越權致電挪威總理 共和黨人︰向賀錦麗的「政權過渡」已經開始？

美國副總統賀錦麗繼2日致電澳洲總理莫里森，討論中國及緬甸的「挑戰」之後，9日又代替總統拜登，與挪威總理索爾貝格（Erna Solberg）通話，就深化兩國關係，交換意見。賀錦麗近來頻頻代行總統職務，致電多國元首，加上拜登打破40年紀錄，上任至今未舉行過正式記者會，引起了保守派注意，甚至已有共和黨眾議員懷疑，總統職位向賀錦麗過渡的程序已經開始。

除莫里森及索爾貝格外，賀錦麗2月至今還先後與加拿大總理杜魯道、法國總統馬克宏以及以色列總理納坦雅胡等外國元首通話。這也顯示賀錦麗與歷屆副總統相比，將擁有更高的地位，特別是在外交政策方面，而有關拜登總統可能只任職一屆的揣測，再度甚囂塵上。

共和黨籍聯邦眾議員蓋茨（Matt Gaetz）7日接受《福斯新聞》採訪時，抨擊拜登打破了40年總統紀錄，上任至今逾45天還沒有舉行過正式記者會。對於這種反常現象，蓋茨說：「你不得不懷疑，向賀錦麗的過渡是否已經開始了。」

其實佢係印度人定nigga?

呢隻黑雞好煩

乜撚嘢「可能」只任職一屆，係一屆都完成唔到

俾支那滅美唔係冇可能，美國人自己都唔爭氣

Anyone but trump 吖嗱

非加印

啲黑色女人好恐怖

垃圾雜種

宜家真係覺得賀雞、AOC同霉根個格好似

： Kamala, what about HK?
Kamala ：Fuck off.

搵牙joe打咪仲尷尬

兩頭唔到岸好撚核突..

黑食黑

三件癲雞

左膠到時仲開心

拜登係咪已經學佢咁

報應啦
等比支共滅國啦
有侵唔投抵撚死

對住侵辯論就話啪針唧

平時對記者都啪就隨時玩完

What I am doing here?

仲有無人記得弊燈選前話如果同係咁奶有拗撬會點呀

佢頸啲皺紋多到唔合年齡比例

臭雞call客
好撚cheap